發覺啲愛國藍絲全部m底

日日對住公司啲愛國深藍
佢地係覺得中國係應射死晒啲示威者 本身就唔應該有人反對
重要佢地知中國有監控鏡頭都唔覺有問題
好似好享受比人監禁屠殺咁
你地話佢地係咪好m

有冇s底巴絲可以捉晒佢地返去好好調教